想自己死全家多過黑警死全家

一齊嗌 浮狗死全家！

推到浮狗死全家

一齊集氣

唔想

浮雲係少數出post後要改錯字嘅user